黃之鋒一出冊就上BBC 熱門

BBC News - Hong Kong protest: Joshua Wong calls for HK leader Carrie Lam to resign

中間加翻不合作運動係箭咀度就一流

運動唔需要造神唔需要領袖

好明顯佢要做領袖
割光環

佢唔洗做啦 個光環未有人超越到

佢唔出嚟，到時你咪話佢獨善其身淆底獸

未聽過民主運動冇領袖

真

熱狗又想重施故技搞分裂

黃之鋒仲要搶光環？中三開始出黎抗爭，帶領928學運直接造成雨傘革命既出現，上曬Time，BBC，因爭取民主而坐埋監，佢頭上啲光環一早疊到 IFC 咁高啦

如果香港有真自由既話
呢個𡃁仔應該會做總統

所以其實佢真係重要
佢係國際知名度好高 可以幫我地拎到好多attention

只有兩個領袖
一個g鋒
一個天琦

國際人物歸隊百利無一害

佢係國際講一句頂我地市民幾千句
已經夠

一文 一武